РЕКУРСИЯ 
Рекурсия в программировании это вызов функции самой себя.  
Ее можно сравнить с куклой матрешкой - когда внутри основной функции появляется множество одинаковых вложений, разобрав которые можно вычислить ядро, а потом с этим ядром в обратном порядке собрать назад функции проведя необходимые вычисления.
Самый простой пример - это КОД HTML, где в определенных тегах может быть множество вложений!
